有無人好憎自己老闆

勁憎我老闆 無常識 諗野離地 奶共
仆街

我想講老細唔係最衰
最衰嗰個係上司呀

我老闆就係我直屬上司
我忍夠啦

轉工 亦要轉心態
要抱住心態到到老細都係咁上下
當你遇到好DD嘅老細你就會好感恩

打從心底直頭想佢地過唔到年
你可以諗下佢地有幾仆街

我明呀巴打 就如身處地獄